【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

首先請容許我屌哂咁多有份開/推fake news post朋友嘅老母(包括我自己)

呢兩日最強fake news
羅飯焦fun :14歲少女成義士革命天使
藍營9UP : 911將會發生恐襲,發動者為示威者

呢兩單弱智新聞,你每隔幾個鐘上一次連登時事台,你唔駛碌落去你都會睇到呢兩單野,姐係話我地討論垃圾傳言嘅post討論左一整日

fake news有咩效果?詳情請睇Brexit :The uncivil war 或者 呢個post
[警世]政府打假新聞真有效？學者舉俄羅斯「資訊戰」為例：假新聞就是希望你打它

簡單版就係: 你每出/推多一個fake news post,就有更多行動post推落底 + 幫對家宣傳fake news
問大家一句,你今日見到嘅911 post多定民陣915遊行 post多?

而且對家到最後永遠都係贏,因為你可以話係冇可能搵證據證明一件唔存在嘅事唔存在
911事件去到最後,對家嘅對策就係
有暴力事件出現>一早話左>再出下一單fake news俾你駁
冇暴力事件出現>多得我地爆料,先令佢地唔敢亂黎>再出下一單fake news俾你駁
我地係點駁都駁唔哂佢地啲9UP架

所以唔該咁多位停止開/推Fake news post,你會癱瘓連登正常運作

另外就係出一個抗爭者protocol(我記得之前有個巴打有出Post寫過,仲有3000幾個like),講明我地只會對準政權,係唔會做出傷害無辜之類嘅宣言,每次有人傳fake news抹黑示威者,就send哂成段宣言出黎就夠,唔好做多

中共嘅fake news將會越黎越多,越黎越賤,越黎越辣,如果我地唔跳出Fake news輪迴,我地唔會再有任何有力度嘅行動

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

推

push

sorry,我有份推

所以推多呢個post幾次

我都推過

pish

警世文 幫推

仲有果D乜駁唔到
入去看一看根本自己查都查到點會駁唔到
偏偏又多人推POST

見到任何fake news/分化post
記得開不推文回覆
成日屌人屌到置頂/熱門

幫你推

有用

個人愚見覺得911呢樣一定要先處理好因為死共畜好似起八月就舖好哂聽日D野同埋好有共犬一貫作風冷處理好大風險

飯焦單野完全冇需要提
因為太過低級 就連我老味成日叫示威者去死都唔會信呢單野
連討論價值都冇

911單野反而令到我地可以全體完完全全休息一日
(雖然仆街警犬都有得休)
唔可以講話完全唔需要提 但係重點係要提返911休息
而唔係藍絲幾撚弱智

藍絲弱智鬼唔知咩 而家仲講?

再推

大家咪中計!

我女友就係日日係fb同d藍絲嘈
跟本越嘈越中佢計
只會不斷輪迴
對件事無幫助什至等同幫佢地洗版

屌你

721 831

P牌照推

細力啲

飯焦單野開左好多個恥笑post,有一段時間佔左3/4成時事台第一頁,已經叫癱瘓左連登一段時間能夠作出有意義嘅運作

我唔排除聽日有無腦藍絲真係會跟住做！

太多智障

所以我地整左個聲明比大家用

［記者！］香港抗爭者就9.11流言之聲明

有巴打翻譯左做英文 以上係中英文版本
請推上面呢個 感謝

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

亦都想講一樣野
一個人推post個力度好有限
所以要成功傳FAKE NEWS有幾個方法
1﹚大量人放FAKE NEWS
2﹚一個人吹大，然後一堆人瘋傳

其實1 +2係絕對成功到
簡單講三人成虎，就有大量真心手足幫手推先會成功做到FAKE NEWS

巴打真係太好

係
今日真係睇到眼火爆, 全部FAKE NEWS係度傳

最新嗰個乜野新屋嶺全部義士認罪, 我屌大紀元黎既, 然後開POST嗰個ID...
仲要一班弱撚智推上黎

見到fake news咪撚再推

推！

不要推fake news, 好多人9月後都會好忙, 無時間fact check,推fake news祗會係嗰班黑警及五毛

Push

如果剩係就911提出聲明,你咁樣咪姐係一次性宣言,下次有另類抹黑事件發生唔通又用一日時間出另一個宣言咩,我地需要一個長期適用嘅抗爭者宣言/protocol,再大肆宣傳

呢個真
或者以後唔好咁多個fake news po 推上黎？

屌你

你真係ON9架喎, 911斬人, 同恐襲/出解放軍同一樣嚴重, 你估會唔會發生?

解放軍吹左幾多個月啦? 睇穿晒依家唔用用恐襲

贊成 唔好再中圈套

咪推d 假野

係既，下次我再做好D 呢個Statement 因為今次太急都有ｄ錯字
下次多小小時間寫一份General 既Statement應付Fake News

連登係要少討論fake news
但係唔可以唔討論fake news

你永遠睇唔到佢地傳左幾多fake news比市民
你收唔到只係代表你留左係同溫層
佢地日日spread緊慰安婦單野
已經令唔少接收單一資訊既人信左

有一篇文講處理fake news既壞處，唔代表我地要唔處理

英國脫歐爆冷某程度都係因為fake news既過度宣傳
我地應該係諗計令佢地既fake news冇人再信
而唔係冷處理

冷處理呀手足
雖然係好juicy好膠好八卦好想講
但試諗下，比你回完post又有咩幫助？

收皮啦
係度扣帽子
咪傳fake news

同我推撚爆佢

FAKE NEWS既出現就係要你去討論佢, 浪費你時間
等你時間唔係用係有用既POST上你明唔明

飯焦我老豆同佢朋友信曬

好難, 呢家連登CD-ROM流量巨大, fakes news水到班和理非click入去刷上熱門

Thanks for reminder

越唔合理嘅傳言就越冇討論價值
偏偏最容易引人參與討論，因為易講吖嘛

好可惜依家好多時我地控制唔到，對家係出post+推post，唯有就係連仔搞行動置頂

可以討論但唔好過份隻中精力, 要推有用POST

假消息唔好理

根本成班都弱智 專推無聊野

幫推

開半頁去討論係好弱智
但我覺得應該有個應對方法去處理佢
我地冷處理，但藍絲熱炒sd比人我地好輸蝕

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

我放工之後見d post都係講聽日悼念911休息一日
都算係比911逼出行動post?

推
好早已經覺係度洗緊資訊
好多似是如非既新聞
浪費晒時間同注意力

721之前我都唔信

但認同大家搵到解決方法就推返行動post
唔好開咩好驚啊點算啊既無聊post

推有用嘅嘢

同意推
btw有咩解決方法

Tui

以後真心覆任何post之前都要睇下到底用唔用不推文回覆

仲有我地唔理fake news唔代表人地唔理
我覺得最緊要係要令班藍絲都知道依d都係假既

班廢老無gp到傳假消息，已經唔想同佢地拗，因為點拗佢地都會選擇相信。

對於不講邏輯的人，沒必要去和他辯，因為你辯不贏，他天然就是贏的。

推行動post

推爆佢 fake news 全世界不回覆/ 不推文回覆

pushhhh

冇野輸唔輸蝕, 你要知道去到今日藍既冇可能轉黃
所以我地只能做好自己

推行動POST /行出黎 /課金

兄弟爬山 各自努力

721
新屋嶺
831
915民陣

點解手足仲未識冷處理啊

屌,不如連仔開個fake news台,
所有野係果度討論啦

推唔郁

915,915

推爆你

原來計埋click rate
真係唔知
一人一個auto refresh plugin得唔得

絕對支持將藍屍啲fake news
whatsapp 俾黑警!!

本身911香港有冇示威都唔關美國911事，對家冇啦啦將香港示威拉落美國911慘劇度，然後連登用左一日時間去諗辦法解決呢個問題，你話有冇影響?

贊成出左解決方法再推就無意義

我以為計留言

唉 巴打心水清 但真係好多亂推巴絲/呢一代人唔夠奸 好難時時要小心被帶風向

即頭唔洗覆添啦
禁都唔好禁入去呀

真係好想無聊post，有用既資訊完全睇唔到

第1個news明顯9UP我同意
第2個唔同意

共狗會搵人斬對家再屈落示威者度唔係第1日講
而事實都曾經有警員係警局外被斬(無相,得新聞,唔知真假)
如果係911發生911級事件
美國風向可以轉得好快
大家保持alert好重要

當然一方面關注
另一方面行動po要推

不要浪費熱門位置

新屋嶺
太子站

唔好推連登fake news post

整一個抗爭者宣言出黎，以後有人將fake news post出係其他social media,就成個宣言貼過去，唔需要有任何辯論，每多一個留言就係增加一分fake news注意度

其實有冇可能搵個心思細密既巴打去做調查員? 去搵D専放FAKE NEWS既ID?

所以我話要整一個長期適用嘅抗爭者protocol去對付所有不道德/抹黑性嘅fake news

依個問題講左好多次，但次次都總有好多人推

連登仔可以做正經野未呀大佬

冇用，有好多真心巴打會po出黎恥笑，所以睇post者嘅自制好重要

岩！

Both 你有陣時見幾十個留言就爆左上熱門頂, 所以個標題要夠爆

呢兩日特別嚴重，不過我相信呢啲咁勁嘅會接種而來

同意
Fake news 的手法只係澄清文章一次就得
然後沉底

大家冷處理就得
主推行動post 同有value的post, 最上係大家加上見解
討論區只推不討論無意思
一個人諗唔到一百個人點都諗到d野既

唔係喎ching
你有冇諗過可以係佢地接收既資訊既問題
6月7月我地好落力做好多既文宣
到而家佢地淨係收到對家既野，所以先唔再撐

我覺得要愈來愈多人明同撐我地
係勝利既必要條件

it is fake news

You are fake news

幫你10推
推一推

831

推二推

推三推

推四推

推五推

推六推

支持行動post!!!

推七推

推八推

推九推

915先係重點

另外就係出一個抗爭者protocol
Can't agree more
每人都應該save低，次次出fake news就重申一次

推十推

只推有用post, 721,831

係,成炸人咁care 911做咩,咪當其他人好似大陸佬咁低智先得

出完就唔好俾fake news再搶fo

Agree

正路
8月中開始就難行動po

推
兒登仔醒下好冇 真係講到就快冇氣

推一推

開始將啲全文係咁翻炒

全面打fake news 戰

講得冇錯但係啲人唔會理

超緊急 幫推求下大家

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

有道理
係連登見到一定要不推文回覆

好多人驚重蹈新彊被支共砌生豬肉嘅覆轍
我完全可以理解

推 做正經野

藍本身有好多係既得利益者, 你以為佢地唔知係改圖/FAKE NEWS咩?

唔好再討論fake news

推 fake news 只要report 唔駛覆
連登的話 請善用不推文功能

係咯！大家醒水！

連登太多蠢人，發fake news嘅人故然係賤，但推post轉發嘅人亦係蠢材

[TLDR] 其實如果要同恐怖襲擊切割，點解會係返屋企，而唔係善用911呢個焦點？

但logic上真係錯哂ma你就死會唔會一路打個救護員一路求人救你,唸唔通雖然我都明支那咩都做得出,但鬼佬都唔係智障既

推推推

加上改fake new玩膠post一大堆，正經post冇人推

踩低他人而抬高自己可以話係人性一種

你玩火 火隨時玩返你

fake news轉移視線

連登熱門有幾個POST 都有講到，聽日港共好有可能做嘢，造成人命傷亡，然後屈襲擊係示威者所做，企圖嫁禍抹黑。

如果港共真係咁做,簡直可以話係一石四鳥，請睇吓我以下嘅分析：

1. 示威者內部分裂

從運動一開始我哋一直強調和理非同勇武不割席，但係如果真係發生示威者（當然係梅）無差別攻擊普通平民，對於唔係日日睇住連登嘅淺黃人來講，係會非常討厭同埋覺得好過份，之前中環燒地鐵已經開始有和理非唔同意。雖然我哋都知道唔係示威者所做，但係可能做到嘅效果係和理非同勇武割席，會有啲五毛開始出嚟帶風向，對成場運動嘅團結會有好大嘅傷害

2. 中共出師有名

之前國務院開記者會已經講明而家嘅示威活動有恐怖主義嘅苗頭，如果聽日出事嘅話咁中共就名正言順繼續喺官媒抺黑，甚至可以大條道理出緊急法，又或者立法推更箝制香港人身自由嘅法例。另外耿爽又可以話美國支持恐怖主義活動，令到美國人更難支持我地

3. 道德光環失去，美國民心背向

911係每一個美國人都會記得恐怖襲擊痛苦嘅人，如果美國時間911嘅早上，美國人打開Facebook見到香港發生恐襲，有好多無辜婦孺傷亡，美國人仲會唔會支持示威者？發生左呢件事會同當地悼念九一一形成強烈對比，更加reinforce 美國人唔應該支持恐怖主義活動，咁樣亦都會令到參眾議會非常難做，變成兩邊不是人，令美國處於尷尬狀態。

4. 藍絲黑警更加猖狂
發生左恐怖襲擊之後，藍絲口中嘅甲甴思想更會深入民心，黑警亦都會更加合理化自己所做嘅濫權濫捕，因為佢哋覺得打嘅係恐怖分子。入咗新屋嶺嘅手足會受到更加唔人道嘅對待，白色恐怖將籠罩全港。將會發生更加多藍絲攻擊手足嘅事情發生

本身我都覺得我諗多咗，但係見到工聯會, China daily 開始講聽日會有示威人士發動襲擊,令到我相信我嘅憂慮。我希望各位聽日能夠平平安安，同時我哋都應該諗定辦法點樣拆解呢個有可能係成場運動以來最嚴峻嘅考驗

另外我估計如果真係不幸有事情發生，將會發生嘅時間會喺傍晚之前，因為需要等待民意發酵，同埋要就翻美國朝頭早的air time.

我非常希望我估錯，各位手足入嚟諗下計

P牌都要推
唔好忘記運動開初呢到嘅功效

講撚到口臭 要討論咪係同一個post入面討論囉
點解係都要每人出一個post？
洗撚晒版

一直叫人善用不推文回覆功能 無一個聽講

啱呀 結果出嚟之後 公就佢贏 字就你輸 fake news最終根本只係自己玩自己

Push ar

推唔郁照推

講極都係咁 唉

中共嘅fake news將會越黎越多,越黎越賤,越黎越辣,如果我地唔跳出Fake news輪迴,我地唔會再有任何有力度嘅行動

agger

文宣組呢？

冷處理假資訊是常識吧
澄清需要太多資源

香港人好攰

Twitter 上嘅 FAKE NEWS 亦多如繁星

好似呢兩個accounts
不但全fake news 仲要用啲#FreeHongKong之類嘅hastag fake人入去like同RT

大家記得多多report

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

721 元朗恐襲 811 新屋嶺強姦毒打 831 太子謀殺無辜平民

講得有道理師兄
推

推到1000 like

推，另求抗爭protocol

推呀，冇晒行動po, 不過行動po 比對家睇晒都係一個問題

915

冷處理fake news

仲有唔好花太多時間處理陰毛論
唔係話當義士condom
我地應該集中記錄可疑個案/懷疑被自殺個案 疑點 留待日後分析同清算用

但唔好用曬時間同版面去討論陰毛論

將時間用心機集中行動同文宣

Push.

藍好多本身都係冇腦，同收唔到正確資訊
樓下師奶有乜既得利益

推
近來真係多

我都要屌埋班on9傳媒, on9記者, 浪費發問時間問低B假新聞

一早講咗啲假料咪撚推.
十萬個新帖都係講呢堆

同睇唔同新聞直播個陣啲三毛一樣,
駛乜應佢地.由佢沉就得.

所以都話用事實，信事實係我地既武器
我公司d人都話d fame news多到有法輪功味，唔知信咩好

認同

agree,呢兩個垃圾post 我真係睇標題都唔會click 入去，屌佢老母我仲以為上錯左香討諗緊點解有d 咁垃圾既藍屍post

pushhh

推呢個

希望更多人睇到
真係中哂計

見到弱智fake news就唔好理喇

明天見到有人放火甚至燒山即call消防
27232233

最撚重要嘅係推FAKE NEWS就會洗走TRUE NEWS
我哋TRUE NEWS已經夠多有咩雖要去玩FAKE NEWS
仲有FACEBOOK TWITTER IG呢啲平台都同步開始打擊支共FAKE NEWS
呢個時候先有人出嚟帶風向玩FAKE NEWS
自己諗吓點解啦好冇

尋日就已經想講，連同手足被起底等等全部都要冷處理
你唔講，無人知。

一定要推

agger
唔好再推fake news
一定要主力煲+文宣已fc 事件

無限連推

推推推推推推推

其他可以冷處理
911呢類有組織既嫁禍唔可以

其實最撚嘔心係一大堆5毛開post
'亞媽/上司話示威者點點點,唔知點駁'

一查就知五毛狗,但成班傻佬推到上熱門

push！

重要

大力推

推你老味

預示到不時要推呢個post

喂推呀

對話哈佛教授：五毛黨發帖意在「轉移焦點」

將Fake news一笑置之

P 牌推唔到

唔好再FAKE NEWS

連儂牆的重要性
Tvb不會告訴你的事

不打fake news 冷處理

無錯
大家睇post都要自制
無論對家幾柒都唔好瘋狂開膠post笑/打飛機

冷待fake news

燒山唔會攬炒, 只會益林鄭

推抗爭者protocol，有共識先會團結

樓豬

我 p 牌推唔到反而無所謂

我覺得落街做文宣同救自己老豆老母都好緊要

希望大家唔好放棄老豆老母

成個熱門有幾多行動Post？幫手推上嚟啦

多謝高登先

好多人鍾意睇呢D Fake News

每次有人傳fake news抹黑示威者,就send哂成段宣言出黎就夠,唔好做多
有無template

一開頭諗住恥笑下就算，點知去到夜晚啲fake news post仲係時事台第一頁，feel都好唔對路所以決定開post

我都想有，呢個係需要大家一齊傾，一齊磨合嘅宣言，唔係一個人決定得哂，最後最好由民間記者會之類有公信力嘅團隊做宣傳

講得啱～推

警世文

why not both
支那啲陰招唔可以睇少
對付fake news都係行動既一種
不過都要推行動po

你去問連登仔
問佢地有無睇過呢幾個謠傳新聞
大部份都知

但係問佢地知唔知今個禮拜香港人日程表係點編排
起碼有一半人唔知

你地識進化
五毛都識 人地已經知道單純講泛民不是 話勇武做錯
效果唔夠大
所以不斷以垃圾訊息借勢帶走晒重點

我只求連登仔要小心注意
千 萬 唔 好 睇 少 你 既 敵 人

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

只對準政權,唔會做出傷害無辜

求英文版 洗twitter

標題黨太多

唔需要討論

冷處理 由d fake news冇人理就可以

成日話三人成虎
雖然聰明嘅連登仔唔會信, 但係總會有人見多幾次就會質疑件事係咪真

推你

無論討論定反駁
都係不斷咁share緊fake news
出面大把人總覺得自己駁到fake news好醒目咁
最佳應對方法係唔理佢

推推

其實恥笑同鬧狗本身都係發泄情緒
除此之外唔會對我地有任何正面影響
兩樣都係做夠就算
要預更多時間做正事，文宣
唔好成日話人唔應該點，而係我地應該點，甚至其他人應係點

唔理fake news

中共嘅fake news將會越黎越多,越黎越賤,越黎越辣,如果我地唔跳出Fake news輪迴,我地唔會再有任何有力度嘅行動

抗爭者protocol 要強推！

成班人搞到連登成個fb咁
真係痴撚線

P牌都照推

咪撚再理咩911啦on9
睇撚死班人實唔敢

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

推呀
打倒中共輿論戰一定要保持冷靜思維！

push 9.15再集結

好有道理

最後，民間記者會強調香港人連月來以血肉之軀守衛香港的自由、自治和國際獨特地位，奮不顧身抵抗中共政權欺壓，已經成為全球抗爭運動一種新典範。今日新疆，明日香港，今日香港，明日國際，唇亡齒寒下，全球均將被逼活在中共強權陰影下。民間記者會在此敬告林鄭月娥：「你一句撤回絕對不會令香港人撤退，亦不會讓世界各地有心人漠視在這個地方發生的人道危機!」所以發言寄語各位手足：「我們必須把我們的決心堅定不移地延續下去，此時此刻我們需要各同路人更自發的加持，為自由、公義繼續抗爭，五大訴求，缺一不可。」

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

屌 出面一堆垃圾post
又話唔燒山
又話唔恐襲
人哋對面一日幾百個fake news
係咪要開幾百個post講？
琴晚推post推到嬲
今朝起身仲喺熱門
心都淡

必讀

祈求民主與自由萬世都不朽
我願榮光歸香港！

大家善用不推文回覆啦

推爆俾手足睇

唔好推Fake news
屌都費事 直接ignore已經係最有效打擊fake news嘅方法

啱，其實有啲真係唔需要咁上心，專注返行動post同核彈post仲好

9.15 再集結

所以請求大家唔好再用fake news扮核彈
明明我地有幾百粒核彈係手...

好撚灰 熱門黎黎去去都係果堆post 冇建設性

人地講fake news 我地講左一次唔係就夠 無謂再同佢地討論

唔比佢distract

PUSH

FAKE NEWS ZERO FUCK

piah

推爆佢

透徹！

完全同意

915 915 915

連登已經夠多野討論
fc俾返求驗傳媒之類去做啦

見到5毛 對方假/廢資料
負評>上一頁
不推文

真

幫手推
日日見到fake news
然後個個落此不疲地推
明明有不推文回覆功能

其實不斷整合晒佢放過嘅Fake News同我哋嘅FC post貼喺連儂牆 有冇得諗

啱呀大家都係應該在着重返係做實事方面會好啲

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

但都有好多三毛推fake news，要對抗嘅話，自己友要瘋狂推行動post去抵消

對，推

所有FAKE NEWS冷處理

721前果個星期五已經有人講緊，但係冇人信，之後出左事，對策係要諗定，但係大家開post前，可唔可以睇清楚，有冇人已經開左post，我相信集中係一個post到傾，影響相對較細

講得好，唔好圍埋啲垃圾post。
真係好想回咪“不推文回覆”囉。

共產黨真係招招都好辣

認真
Fake news 一定要冷處理

無撚有錯

冇，流言fake news冇得fc,你冇可能證明到羅飯焦fun講嘅革命天使論啱定錯，就算你真係搵哂所有女性抗爭者出黎講話冇，佢都會死咬到仲有人有做革命天使，係你未搵到，即使我地所有有腦嘅人都知佢係鳩up

連儂場最好嘅使用方式就係只貼政府警察惡行，同抗爭者善行+行動日子(如果遲下有抗爭者protocol 就更好)

希望係fake news

警世文要推

我本身個人真係認為乜春14歲少女睇完得啖笑冷處理就得，點閪知隔幾個鐘頭就傳到周圍都知

屌

班垃圾連登仔鐘意覆無聊野，明知係假都要覆，又要開幾個po講，講完無意義既野又唔撚用不推文，成班仆街幫兇食屎大

冷處理最好！

求驗傳媒

實有啲人係覆下po屌下狗當出過力
將不推文回覆改成default真係要諗諗佢

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

g持

推 勿理

Fake news 唔推
但叫佢道歉要推

警世post要推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

理性思考連登仔
推啊屌

7/10

8/10

9/10

10/10

推 不要fake news

推，全世界都要睇

612 721 831

要結合所有可能的支持者! BE WATER！

大家諗諗，要將香港所有, 有口,有手,有腳,既人團結起嚟幫香港！集結身邊未整合既黃絲力量, 對藍絲進行各種游說:

第一組合:

大媽 vs 武警+公安
示威現場進行游說工作, 爭取理解及支持

第二組合:

警嫂 vs 黑警
游說工作, 爭取理解及支持

第三組合:
民主國家 vs 港政及其他
香港民主人權法案, 參與聽証會等
掀開政府陰謀, 向全世界進行游說工作, 爭取支持

第四組合:
銀髪族 vs 689叫印傭告發
逾9,000銀髮族遊行撐青年. 充份利用現有力量, 如葉德嫻說：年輕人加油，不要怕.
各自採取方法, 向世界不同團體或社會, 掀開政府陰謀,進行文宣, 游說工作, 爭取支持

【警世文】請勿散播FakeNews，慎防炒車。對抗假消息嘅一啲建議

文宣呀
星期日大遊行要人呀

我冇份推

一來我覺得內容本身好有問題，完全係嘩眾取寵。
二來P牌冇得推

冇錯 中共最撚叻放流料

puhs

根本就有問題，收皮啦⋯⋯

正如我唔知點解有人日日咁得閒睇POPO記者會一樣
人地講幾多廢話你就要浪費返咁多時間反駁都幾唔得閒

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

HK Protestors Statement on 9.11 Rumours

In the past 3 months of protests, we uphold the principles of ‘not distancing from our allies’, ‘not condemning each other’ and ‘not snitching on each other’. This has successfully integrated the so-called ‘peaceful’ and ‘valiant’ protestors, without a certain political party or any sort of such as the supporting and organizing body. These principles, however, only apply to the our allies who are inline with us, which implies that out actions do have moral baseline.

At the very beginning of this anti-extradition movement, we express our demands in the ‘peaceful, rational & non-violence’ way, which in turns ‘earned’ us the violent abuse of power by the HK police force, and the situation has been in a downward spiral. Without alternative, we could only step up. Nonetheless, we have never used any kind of irrational violence against innocence citizens of our city. The awful scenes of 7.21 & 8.31 incidents are still lingering in our minds, suffering from the indiscriminate terrorist attack, we know the evil of it and we would not choose such a method even against our shameless government.

We, hereby, state that the rumours of plans of indiscriminate attacks are not true. Those rumours are the plots written by the Chinese Communist Party and the HK government, trying to defame HK protestor and to disintegrate the whole movement. From our perspectives, we are not foolish, we would not like to see the supports we gained from the international society go in vain, especially when the support is gained through our concerned efforts and also the priceless lives of our fellow HKers sacrificed.

We, hereby, condemn any sort of terrorist attacks. We still uphold our humanitarian value and moral baseline in the revolution against the immorality and violence of the government. We clarify that we have no intention or plan to burn down any Country Parks or to injury or kill any person indiscriminately. The ones who has been attacking the citizen, from the beginning of the revolution, is the government, her police force and the triad members mobilised by her. This happened in North Point, in Yuen long and in Prince Edward Station. It is our hope that the general public will not fall into the trap set by the government.

Tomorrow is the anniversary of 9.11 Terrorist Attack in the U.S. Our HK generation is now suffering from the horror of such extreme movement for the first time. We condemn the CCP sponsored media trying to use the aforementioned rumours to trigger the emotion of the American.

Liberate Hong Kong. Revolution of our Times.
Stand with Hong Kong. Fight for Freedom.
10 Sept 2019

香港抗爭者就9.11流言之聲明

我們過去三個月以來以不割蓆、不譴責、不篤灰的理念行動，成功地結合和理非和勇武派成為一體背後亦沒有特定政黨背後代表我們(沒有大台)。但這原則只適合同一陣線的手足同時不代表我們行動毫無底線。三個月以來我們首先以和理非方式向政府提出訴求換來的是無理警察的濫權，情況每下愈況。無奈地我們只能選擇升動升級，儘管如此我們從沒有對其他無辜或不相關的市民作出無理的武力行為。我們經過721與831的事件示威者跟民同樣無辜受害之後更與支持運動的市民聯成一線，更不會選擇無差別攻擊、恐怖襲擊等手段作為反抗政府的手段。

在這裡希望澄清我們使用無差別攻擊、恐怖襲擊的消息。如以後消息/流言指控我們將計畫無差別攻擊的話都是抹黑我們或港共政權自編自導自演的劇碼作為破壞和分裂運動的惡毒手段。在我們抗爭者的角度上也不會愚蠢至白白地將我們3個月以來得到國際和香港市民的支持以及受傷濫捕手足的努力白白斷送。

在這裡譴責一切恐怖襲擊與非對準政權的行為。我們一直的行動理念針對政府種種不義、暴力作為底線。在這裡澄清所有抹黑示威者行動，我們從沒有計畫與支持燒郊野公園或無差別殺害的行為。能夠動員市民攻擊市民的只有政府和警黑勢力。北角如此 元朗如此，希望大眾市民不要落下政府種種下流的分化行為之上。

明天是美國恐襲九一一周年記念，我們香港人這一代第一次嘗試了恐襲的可怕。深受其害，同時強烈譴責中共媒體於美國國殤日發放將有恐怖襲擊的假消息挑動美國人的情緒。

光復香港 時代革命！Stand With Hong Kong, Fight For Freedom

2019年9月10日

911燒山單嘢越諗越唔對路, 九成係共狗引開我哋注意力唔想我哋搞到佢聽日灣仔一帶一路高峯論壇出補血劍, 咩都唔做就中晒中共計

不過依家個勢聽日唔會有人衝, 可以嘗試係會場附近24小時定時瘋狂airdrop同貼國際文宣宣揚一帶一路國家點樣債台高築入手

做返自己野，唔好俾9up帶風

其實不用理會這種無聊的謠言

大家多啲用不推文回覆

由得班藍屍圍爐咪算
洗鳩理佢地咩
日撚日傾d fake news同班藍絲有乜分別

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

agree

冷處理

最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！
考驗緊我哋毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；
Best effort，你呢？
Version 2019.09.11@Template End@

ignore 911 rumor

咪晒時間理fake news!!!!!

屌 好撚同意

見到或feel到fake news就幫手唔好理或者不推文回覆叫人咪再推啦

兒登本性基本上無變

推 醒d啦

p推

你係咪講緊呢個post？
［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

屌撚爆你地呀又話不分化不割席，核彈都唔割

All we need to do is let it die down
And maybe laugh at how ridiculous they were

警世 推！

明白!

今日真係一個文宣/行動po都唔見

推!

你呢個post嘅標題一樣係fake

兩邊fake news 都大把人信
就算有人理性打左好大段文討論 都被推走哂

始終對政府既不信任同懷疑
根本無人信佢地澄清既嘢 同講慣大話
先搞到今時既今日fake news 狂傳開去既局面

自己 FC
唔好forward俾人FC

P推

冇份推

Oush

班友根本搞錯晒方向
出假新聞應該係作啲會令對家名聲受損嘅野
即係宜家藍絲日日做緊嗰啲抹黑誣衊

幫手推

係啦, 垃圾假新聞集中一個post討論咪得

睇完咁多位開林鄭4點鐘“讓步“消息，又係時候推呢個post

冷處理fake news

不推文回覆好重要

推，呢個時代，需要多少少民智，人地用國家機器狂放fake news，黨報有黨報玩，柒頭page有柒頭page低手改圖玩，由佢沉係最好方法，一係就瘋狂report佢地

話新iphone會比資料中共都係一樣策略 fb tg瘋狂洗版

要冷處理

Well said

呢個post真係每日都岩用

推 915點都出

講左咪撚理d fake news
為啖氣有咩用

仲有要善用
不推文回覆

推唔到都推

推
中共可恥

除非你同我講連登係三毛撚、分化撚、mon po狗佔多數。

如果唔係，冇理由冷處理 fake news/ on9 post會做唔到。

你班友仔同我反省同改善。

連登仔成日係度玩膠
認真野又唔傾

好文一推

推唔到都照推

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

好心嗰啲用不推文傾喇

大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 中午 海港城

認同，唔好再推fake news

tui

我諗可以駁，不過set個deadline，過咗一個限期之後(例如三個鐘)就唔可以再講

Fake news

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

又可以推番上黎

所以強烈建議連登張不推文做預設，好撚多人唔記得用唔記得做推可以再推，唔小心推佐就無得返轉頭

咁多傻閪中計

通靈傻閪死全家！

柒左推去黑警藍絲到咪得 又港式道德高地 特登開po講
你玩得乾淨時 人地咪一樣污穢

有bug
如果有隊友啱啱先見到個post，佢咪會覆

[警世] 查案、通靈獵奇正消耗大量鍵戰及文宣戰力

咁你有冇其他方法

睇完好似好撚寒
現實睇完當故仔就算
啲撚樣好鍾意夜晚先嚟爆嘢你當你自己真係edmund poon 咩

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

個個話冇家屬朋友出聲 有冇諗過主動聯絡人先？
冇呀！個個掛住陰謀論話被禁聲
有冇向前行多步？冇呀！！！！！

而家出埋認真post幫大家討論行動方向
有幾多人睇？有幾多人推？

乞大家入黎睇post

不要說推，請說929 101 齊送中共終
毋忘612 721 811 831 新屋嶺

其實個post之後加tag得唔得

正評推